號召撐蘋果

唔該大家聽日買份蘋果日報, 喺街度打開佢, 等各地傳媒知道香港人如何撐新聞自由!